外國網友指Facebook 將反對聲音打壓成暴力言論被禁止留言

外國網友指Facebook 將反對聲音打壓成暴力言論被禁止留言

My profile account going to be in Facebook Jail for the next 3 days.
This means I won't be allowed to; comment/reply to any post, share any posts or even write any posts at all.

The reason why Facebook has decided to do this because I said 'they should shoot those scumbags (activists)' in response to a news article relating to these activists attacking the prime ministers car while he was in it.

Facebook said it incites violence, I say it is my right to exercise political communication to voice my suggestion/s for change to public policy.

有冇人可以fack check一下，
Facebook係咪真係咁處理？

有冇人可以fact check一下?

Push

呢個問題香港都有